# TOMBSMAP

**Aplicativo que mapeia túmulos utilizando geolocalização**


## Inicializar download de dependências
```
npm install
```

### Executar aplicação ambiente local de desenvolvimento
```
npm run dev

### Gerar artefatos e publicar (Heroku)
```
npm run deploy
```

TRABALHO DE GRADUAÇÃO - FATEC SJC, BANCO DE DADOS.